入黎傾下計

分散下主意力
可以喊少d 掛少d 痛少d.. maybe
傾咩都好

清做咩呀

仍放不抵
係214既前夕
倍感傷心

已成過去
留在心底
明天繼續
笑面迎人

食綿花糖分心

Maybe one day

食太多會肥架

無人入黎

214仲有幾個鐘就過啦

hi

離開花園 外面好大個森林

Hi 終於有人

係 好開心快d完

以前就係 而家就好似楊千嬅係套戲度講
好攰好難在適應一個人

有咩搞

自己一個既情人節

join

遲左啦
但可以繼續join既

冇 係屋企睇Netflix

You?

好想睇sex education
不過冇時間

睇完嚕 唔係好多集姐
我想快d出第二季 漁妖傳說